［大家停停諗諗先！］21號嘅明日大嶼掉咗去最尾一個item

而家大家需要多啲休息嘅時間，我哋未必喺21號有一個合理而明確嘅目標，希望我哋可以用埋呢兩日去考慮清楚係咪仍然hold 20號做deadline

「明日大嶼」中部水域人工島研究撥款，原定在本周五(6月21日)，提交到立法會財委會審議，為避開近期政治風波，政府將撥款調至議程最後一項，意味有機會立法會暑假休會前難以通過。

立法會工務小組上月25日(周六)在20 票贊成、16 票反對下，通過「明日大嶼」中部水域人工島5.5 億元的研究撥款申請，並提交財委會審議，按照財委會近期議程，原本將於周五審議，並屬於首項議題。

不過，由於近期社會政治氣氛高漲，為免有爭議的明日大嶼方案會再引起更多紛爭，政府將撥款議程調動，並將中部水域人工島研究撥款調至周五議程的第21項，亦即是最後一項。

據估計，若果政府之後不再改動議程，撥款議案有機會沒法趕及今個立法會期內通過，須在暑假過後、立法會復會後才能夠作審議。

補返議程正本

明日大嶼，即係中部水域研究放咗去最尾，有機會傾唔切，大家留意返

真係要推

我有咩講得唔啱就入嚟屌醒我，我唔想大家行動但唔中要害！

佢地每一日都搜緊証, 每日都準備去拉人
再拖, 你比時間佢拉人?
你想死去既義士死不暝目?
佢夠膽淨係出嚟道歉, 正正就係睇死你地做唔到啲乜
重返議會後, 每個議案我地都比建制粗暴地趕走 剪布, 根本已經冇意思

咁點解唔係今晚就出去？

今晚出唔到去，係因為冇一個合理嘅衝擊點

好似69夜晚，走去衝擊一個冇人嘅立法會意義係唔大

612我哋去衝擊係因為嗰日會開會，守護立法會成為一個合理衝擊嘅理由

喺21號合理衝擊嘅理由可能薄弱嘅情況底下，大家諗諗係咪真係值得衝